【Devils台】Apex Legends / 外掛問題真係日益嚴重……

Facebook Page:

Twitch:

YouTube:

為什麼Apex Legends能稱霸食雞界？

Apex Legends 最新能量步槍「哈博克」- 全面介紹及用後評價！

Apex Legends - 全員倒地..?! 史詩級絕地反勝!!

Apex Legends - 得返兩人照搵交打，愈打愈有12殺食雞！

點知佢地開外掛？

穿牆追蹤，下下爆頭…